覺唔覺牙朗好似保險佬咁羞家

一離開左皇馬完全比美欺比下去
今年除左歐聯頂死下體會之外 影都無
18/19數據一覽
美斯以36g 13a排名西甲第一
牙朗得21g 8a 射手榜第四 助攻榜第八
兩個都係聯賽第一球會既主力 數據差天共地
見到自己今年收晒皮 即刻冲出黎R美欺食飯
話自己同美斯係絕代雙驕 想提醒下大家 其實自己仲未退役 係同美斯同lv
平時就話自己係史上最佳 無人同佢有得比
一柒左就掹美斯衫邊
呢個情況仲要唔係第一次
上次牙朗斷崖式插水表現 都係話 同美斯並列史上最佳也不錯
十足十d中學保險佬 以前係中學蝦蝦霸霸 目中無人
最後中六畢業
結果比佢串比佢恰既同學畢業做晒醫生工程師老師AO
即刻約人食飯拍晒膊頭話係中學好兄弟 中學既友誼係直到永遠 大學個d同學無得比

有無朗迷出黎兜下

美斯領先3球後反輸4球

保險佬 = 牙朗
保險套都係 = 牙朗
皇馬condom